中共內循環好皮, 一講就早到

中國8月出口同比(按人民幣計) 11.6%，預期 12.4%，前值 10.4%。
中國8月進口同比(按人民幣計) -0.5%，預期 6.1%，前值 1.6%。

仲有按年計既就唔貼出嚟啦

美金有入無出, 中共仲唔發大財

人不要面真係可以天下無敵

仆街個subject 打錯曬字

想打"好波"同埋"做到"

點解唔貼環比？

有用咩?
D數100%真?

ching 你係咪唔太明我想講乜

水浸到咁都大豐收，買咁多大豆豬肉都進口負數厲害了我的國，仲有中共d 製造業指數都升返曬，製造業復甦所用既原材料都本土生産

人地收割水草唔通又同你講咩
唔係話缺水又要食草
而家一口氣解決哂兩個問題

出口好多

明白晒, 岩岩以為你係反革命份子
Sor9ry

D 數靚到咁反唔落了明眼人一睇都知D 數零水份美國唔買, 仲有全世界買

仲有中共D 工廠又開左工咁耐, 香港個天藍足咁耐 就連排放物都改善埋, 厲害了我的國, 不過八月尾好似就差返D, 鬼咩, 香港人唔肯做全民檢測係要懲罰下

內循環咁勁
可以同全世界斷交了